聽日香港人背水一戰

我地已經輸過好多次
已經接近失去一切
聽日只係開始 打仗從來唔會一日打完
拎返失去嘅一切

榮譽之戰
捍衛香港人尊嚴
守護香港法治同經濟

黎重奪被偷走嘅自由

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

我一出世就係呢個地方
我一定要保護佢

有人會同你講
曬氣咩 返工啦 攪咁多，反正推翻左又唔會令你搵多d錢
你就要問下自己，人嘅生活素質係咪剩係講錢
係法治係自由，係所有錢都買唔到嘅野

我年紀都唔係大，仲細個
但係我慶幸我以前中學嘅老師會同我地講敏感嘅政治話題
令我有獨立思考，唔會輕易受其他言論影響
依家一定有好多5毛散播謠言想阻止我地企出來
大家，先查證，唔好輕易相信

已經比人踩到上心口，要還擊，唔可以再不了不了

千其千其！唔好諗，多我一個唔多，少我一個唔少
如果個個都咁諗，咁咪無人去？
多你一個係好撚多！少你一個係好撚少！

最後

寧為玉碎
不為瓦全

仲記得14年我係一個中學生
我無去到遊行
我希望自己大個左可以成為會為香港發聲，出一分綿力嘅人
5年後
我諗我可以成為左我想做嘅個種大人